覺唔覺得馬超同索羅素同似

: 馬超，三國蜀漢五虎將

索羅素，意大利偉大左後衛，06 world cup 冠軍成員

2個都係歷史舞台十分短暫

吹水台冇人識?

馬超

韓索羅

C馬超

索羅索踢波wor清